連登都幾無人性 一個咁多病既女仔想要少少錢都瘋狂追擊

攬炒巴呃3000m 又唔撚屌 個女仔咁靚 但天生咁慘 呃20 幾萬就chur住人 無撚人性 欺善怕惡

又話不分化
果班鬧有病手腳算唔算分化撚？

女馬口米麥面有病眾籌就得，人地女仔就唔得

［緊急］呢個女仔比狗踢到有創傷後遺症

25 m都唔肯比 3000m 走埋佬都無事

真 強烈要求樓豬為我地一眾波台手足俾番幾m安家費 我地都是好有heart的

我想照顧埋佢

M你老母
Btw起底勿回

邊度睇佢靚唔靚

各位手足有冇用mytvgold 睇緊使徒行者3

起左你底啦5毛

樓上個post

駁吾刀

得啲柒皮膚圖 冇樣喎

李嘉誠走人梗係冇事啦

黃圈一向不知道所謂，係班兒登仔打飛機者

五你老毛

原來靚女呃錢唔係錯

攬炒巴 唔知做過咩 跟住提早退休
不如香港人資助埋我 我好窮

要搵返

咁攬炒巴呢

del左？

張張圖都咁撚肉酸點籌呀

係另一個追擊post 搵返先

我條女依家真係食唔落嘢 連登氣開心啦 成班冇人性

有藍屍扮黃上LIHKG呃錢: 蘇海珊

連登仔可以放過攬炒巴，唔代表可以放過其他人

勁想唔帶套中出佢

咁醜樣都食得落

波台賤畜訓街乞食就得
靠自己洗乜眾籌

算正 童顏

攬炒巴！

你表演含自己條撚我會考慮下捐返一個幾毫

係男人都會想

好想同佢扑野

條垃圾，口講攬炒就可以收3000m

等睇屈你係波台狗 五毛 pr

哇
呢個post咩事
成班5毛pr波台狗圍爐
咁樣話攬炒巴

其實我肯幫佢埋單

真？

咁靚

樓主勁到

點勁

唔知咪亂up啦
佢已經攬炒左國泰港龍、螞蟻金服、推動拜登當選、引爆第四波疫情
成績表好快會出

有無諗過佢肯唔肯比你埋單

我屌你，你又啱哦，好！我正式宣佈，佢價值3000m

應該都肯嘅

口味無下限